PS5 機主討論區｜等待三連敗 (24)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG強烈建議：
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式[/s]
設定>主機>省電>設定PS5進入待命模式的時間>不要進入待命模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD

支那PS5被BAN機，強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面，個No.係紙盒底，唔係機身底

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未有

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

Q10. 點樣自動登入
A10. 設定>使用者與帳戶>登入設定>自動登入PS5

Q11. 用咩MON好?
A11. 最佳電視/螢幕選擇，包括以下4樣技術：
1. HDMI 2.1 （提供足夠頻寬俾下面3種技術）
2. 4K120 or 8K60 （只打機4K120已夠）
3. VVR （減少斷續延遲與畫面撕裂現象）
4. ALLM （降低控制器上輸入的指令與電視上呈現的相應動作兩者之間的延遲）
買得HDMI 2.1應該會有HDR同eARC就唔特別講了

Q12. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A12. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q13. PS5可唔可以用返舊週邊？
A13. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q14. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A14. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q15. 到底PS5有咩Game玩？
A15. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

29/1 第3次抽機

留名

lm

抽極都抽唔撚到

24個po都仲未抽到

抽不到是正常 天生你太善良
喜愛受騙 Sony知你 一早看透真相
順服就似綿羊 抽機太善良大多打敗仗
受騙的那個 比騙徒更混帳

我留名等三連敗

留名屌定索尼先
橫掂都一定抽唔到

我要三連敗了

Lm 抽唔到

lm
上個星期部ps4死亡藍燈

背水一戰，今次實抽到

又等運到

Lm

已經抽到想買電腦

抽唔到當戒打機

拎2萬出黎砌3080 有排你玩

啲顯示卡加晒價同冇貨

台灣現場攻略
睇黎台灣都是爭機爭到好嚴重，但好過香港是無機
最佳COMMENT是這句
買PS5比玩PS5還刺激..

諗返起9月時，8點去到仲買個外賣早餐先行去排

香港點會冇機，只係唔俾你排隊買啫

日本PS5堆積如山

fake news
繼續sh
$10000都無嘅窮L死開

今次仲未有詳細抽機情序？

雖然都係果幾間垃圾

都係例牌個啲啦

大陸開始夠貨就無晒中國炒狗掃貨，日本人有福了。

支那要提早返鬼國隔離過年？

唔似係，好多係移咗民或者留學生，有錢賺班友唔會停。

都係填電話號碼 再一車車俾炒狗

而家PS5 主要都是玩PS4 games
但日本玩家是俾香港玩家更鐘意買碟
即是PS5 digital version 的玩家要額外買番digital games 黎玩=>即是無人會咁做=>成部PS5 digital version 只可以玩PS5 game
加埋支那無乜人收PS5 digital version

仲記得台灣的大禮包是PS5 digital + 3 PS4 碟
完全是玩死人

應該是支那班人都好快手咁等國行或者跌到4000人仔先至入手
因為PS5 真是無乜game 加埋無果D會令人玩PS5畫面令人嘩一聲的畫面
情況好似動森機香港後期黃金大把貨又無人買咁

呢個真，淘寶其實都跌咗好多，又唔係出switch嗰陣個個要買嚟玩botw咁，咪玩住ps4等

真是要多謝2077 在PS炒機，如果2077玩得順，可能好多人都會要追PS5
果陣就似MH WORLD 搞起左一波PS4 PRO

ps5玩2077唔係話好順咩

唔夠3090靚嘛

就算出咗next gen版都唔會夠啦
況且而家係相容mode

事實係用3890嘅ps5同張卡都過萬嘅pc比邊有得比, ps5係垃圾

我窮L繼續ps5 ok, 而且唔玩fps 2077 wfc

ps. 爆完ps+羅拉繼續玩返向下兼容嘅pes，3月玩mhr

真係冇咩野講
又講返炒機
香港炒狗
日本山積
中國淘寶跌價

佢又未出gow嗰啲

只要有傻閪幫炒狗買機
炒狗就會一路搶機
呢個係冇辦法改變嘅事實
所以都係個句啦
炒狗死全家

2021年啦 仲未買到機

而家都是等星期五抽機

無game 玩...

新機一向頭半年都冇咩game

講抽都好過講炒

有紙皮盒係咪罪大直接出貨？

而家得藍店，LOGON，CSL
CSL最狗，抽都得兩個鐘，排隊入去抽到都當嬴

星期五都有得抽而家仲點會買炒價

1月29號又有機抽喇～

Platinum shop
PlayStation®️5資訊公佈：我們將於1月29日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的 PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

Logon

Registration period starts from 29 Jan 12noon till 30 Jan 12noon

The Club
🎮PS5抽籤活動登記時間：
1月29日(星期五) 下午12時至2時
🎮PS5抽籤活動網頁：

🎮登記步驟：
(1) 於PS5抽籤活動登記時間內到PS5抽籤活動網頁點擊"登記抽籤"
(2) 登記你嘅手提電話號碼、電郵地址同揀選你所抽籤嘅產品，並提交表格
*記得每個手提電話號碼同電郵只可以登記一次(重複之登記將視為無效)
🎮抽籤結果公佈：
參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果

蘇寧
【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
PS5登記抽籤活動詳情：
產品： PlayStation 5主機
售價：$3,980
登記時間：2021年1月29日至2月3日
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至2021年1月 28 日內, 於香港蘇寧網上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

我15/16 緊bio8玩ps5定pc
打算買tuf6800xt

ps4好d
真三7同infamous都好玩

留意返the club今次用電話號碼抽

又夠鐘佛系抽

呢代amd ray tracing好唔掂wo

sony啲抽籤活動到低有乜撚嘢用

啲行貨唔係運上大陸
就係一箱箱畀哂炒家

留言話5380一部

你留意下個背景係邊度
ST狗唔炒機就唔會比人叫ST狗啦

藍店貨來，成批拎去後門賣比大陸佬。

5380我想買

今round 中咗
趕唔趕得切過年前收到機？

又唔係一向既 p4果陣車槍球乜都有
Bf家用機由16跳到64 係一個大躍進 gta5又係大進步
依家一來無野玩 二來帶動唔到為舊game買新機

有無人打nba2k21 next gen會跌fps
玩my career單機時成日都會無啦啦lag幾秒

PS4 一出印象中剩係得 BF4 玩得落手, 仲要係炒冷飯
GTA5 記得係成年後先出

如果車槍球咁計,
PS5 咪一樣有 FIFA COD 果堆,
都未計可以玩返 PS4 D game
點會冇 game 玩

ps4 係出左slim機 香港先多人買

傻啦 點會得bf 我果陣咁岩就係使賣game 果陣羅拉 nba 好賣到痴線 ps3同p4 既game係幾大分別

加上依家電話game當道 依家又無野玩 又買唔到

羅拉 nba PS3 咪一樣有
咁同而家用 PS5 玩返 PS4 game 有咩分別

分別就係 依家只係fps高左 但唔係精細左
就算我依家玩bf5 ps5版 有時都仲會低fps令支槍失控
我初頭諗住仲好流暢 低根本唔係
同埋都講左 bf由16變64 你會感覺到個進步
依家p5真係唔係囉 你睇下p3同p4 2k p5同p4又差幾遠

成堆都係非獨佔 點吸引人出機呀

算啦 無謂同你拗 我只係打左咁多年機咁岩又見證到最旺既時間得出既意見 唔岩睇算

因為我見證到最旺既ps4時候 不過依家一來買唔到機

其實邊有得咁講,
PS3 -> PS4 果陣我都話過個進步係冇 PS2 -> PS3 果陣咁大
但硬件成本個樽頸就擺左o係度
都係果句, PS4 pro $3280, PS5 $3980 , 你想個進步有幾大?

而家咩價？5k有找未

5380喎

咁再等下
星期五再抽下

罷買啦。

罷買啦，錢唔係問題，係唔撚想比炒價人賺
抽左幾次都唔中，我寧願一世都唔打機都唔會益炒狗

咁你唔買炒價咪得

又唔會一世都炒價

買佢老母臭閪
只會買原價貨

認住班炒狗低過ipo先幫佢接保養無15個月折舊左做乜要同佢正價買？

正價買新出有單齊保養嘅

拎咗機仲未放到嘅真係恭喜晒，啲人就算買都prefer 一齊去拎機。

拎咗個啲就算原價放都無人接

將會有更新

版本 20.02-02.50.00

此系統軟體更新可提升系統效能。

下列問題已獲得解決： 在 PS4 遊戲的光碟版升級至 PS5 版之後，從 PS4 遊戲光碟安裝的是 PS4 版遊戲。

您現在可以從您的媒體庫使用 Share Factory Studio 選擇並編輯影像片段。

更新m2未

全世界都等緊呢個update

因為呢個係硬體上有
但系統未比你用

Sony store都有link

睇佢個衰樣又係淨電話

當然只是電話ONLY
留番第二日朝早先至入

1月29號又有機抽喇

Platinum shop
PlayStation®️5資訊公佈：我們將於1月29日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的 PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

Sony

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於2021年1月29日18:00至1月30日12:00開放Sony Store, Online「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」:
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日

Logon

Registration period starts from 29 Jan 12noon till 30 Jan 12noon

The Club
🎮PS5抽籤活動登記時間：
1月29日(星期五) 下午12時至2時
🎮PS5抽籤活動網頁：

🎮登記步驟：
(1) 於PS5抽籤活動登記時間內到PS5抽籤活動網頁點擊"登記抽籤"
(2) 登記你嘅手提電話號碼、電郵地址同揀選你所抽籤嘅產品，並提交表格
*記得每個手提電話號碼同電郵只可以登記一次(重複之登記將視為無效)
🎮抽籤結果公佈：
參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果

蘇寧
【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
PS5登記抽籤活動詳情：
產品： PlayStation 5主機
售價：$3,980
登記時間：2021年1月29日至2月3日
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至2021年1月 28 日內, 於香港蘇寧網上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

過年前有機咁緊要
中左先係

抱歉，arm arm 先發現
搞到u9 巴要貼多次
凶宅APPS都有，但要入apps 去click 先至得

1月29號又有機抽喇

Platinum shop
PlayStation®️5資訊公佈：我們將於1月29日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的 PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

Sony

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於2021年1月29日18:00至1月30日12:00開放Sony Store, Online「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」:
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日

Logon

Registration period starts from 29 Jan 12noon till 30 Jan 12noon

The Club
🎮PS5抽籤活動登記時間：
1月29日(星期五) 下午12時至2時
🎮PS5抽籤活動網頁：

🎮登記步驟：
(1) 於PS5抽籤活動登記時間內到PS5抽籤活動網頁點擊"登記抽籤"
(2) 登記你嘅手提電話號碼、電郵地址同揀選你所抽籤嘅產品，並提交表格
*記得每個手提電話號碼同電郵只可以登記一次(重複之登記將視為無效)
🎮抽籤結果公佈：
參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果

豐澤
【第三擊 易賞錢會員獨家｜PS5遊戲主機登記抽籤活動】
現正接受登記喇！即刻開豐澤手機App登記喇
登記日期: 即日至1月31日 (星期日) 23:59
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 2月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知
► 如中籤嘅會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
► 本輪抽籤活動將會把第一及第二輪的中籤會員排除在外。

蘇寧
【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
登記時間：2021年1月29日至2月3日
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至2021年1月 28 日內, 於香港蘇寧網上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。
敬請留意蘇寧Facebook專頁！

thanks, 即係aeon好大機會都有

AEON 都應該有，但佢最遲先至有LINK

即是同上次攻略一樣
先CSL
之後AEON
之後玩LOGON+白金店+凶宅+蘇0
第二日朝早至中午12點前先玩SONY

兇澤好似已經入得？
csl應該死硬
sony上次on9 it今次真係慢慢入

佛系幫人抽

義海幫手抽

凶宅你要LOAD APPS見到佢有廣告先入得
由於是要埋易賞錢會員
所以唔太多人玩
這個不妨到公佈左先至慢慢入

SONY 真是唔到第二日都唔駛開始入

跪求有心巴打幫抽

可以掉盒 抱住剩機返屋企

豐澤邊會少人抽

發現左個bug
無追post
唔知大家有無
Up片打標題
自動開左L3+R3 個個濕鳩功能
仲要停唔到
打黎打去都係H 同側面幾個英文
轉到大細階 符號 都係停係個個位

要電話app or 電腦先改到標題

上輪中左 唔同你地爭了 唔抽

想問下依家ps5睇blue ray仲有冇鎖區?
可唔可以睇到d日本動畫blue ray?
定係要轉區 (限唔知轉幾次咁樣?)

都唔明點解要咁做

正呀喂

control

blu ray 香港，日本，美國係同一個區

豐澤未見到有banner

隻all star唔知點 睇片好歡樂咁

要試邊隻可以達到ps5 game要求

一係Sony出隻ps5專用m2 1tb $2500
一係同其他廠合作出隻專用
而家咩消息都冇

隻control完全版買咗無幾耐就免費

佢似想出個list邊隻得咁

試幾隻主流公佈
之後再更新都得啦

而家冇咩ps5 game還好
放堆ps4 game落外置ssd都得

好快唔夠

感覺似rocket leage

有control咁正，我仲等緊佢ps5版特價先買，而家送埋

Clublike 就曬尻氣喇，留晒d 貨去6百幾一個月咁供，cls

通常都係咁，所以我幾年前已經想玩fallout 4 都唔撚買，終於上咗ps5有得玩

豐澤我係app搵唔到邊到有得禁？

Skyrim可以60fps fallout有無

港版 ps plus ps4唔送control呀！！！

歐美game真係可以等大特價/free

港服佢送多兩隻ps4 game補數
btw你可以係app攞左ps5版先
等你有ps5再玩

你用網頁上 可以照加落個list到 上個月隻鯊魚 我都係咁加

香港PS4 唔送 control
快手放咗隻control 先

利申：白金咗，control 係好玩，但PS4 fps drop 得好勁

仲打算開返gbo2, 但送control
新年唔驚悶

祝各位抽到過年前拎到

送什麼?

送bloodstain ，汐，concrete ritual of light

⫻⫻ PlayStation Plus 2月份會員免費遊戲 ⫻⫻
迎接新春！五款精選遊戲大放送 🎉
🎨 PS4【Concrete Genie】拿起畫筆展開溫暖之旅
🏰 PS4【血咒之城：暗夜儀式】探索惡魔城堡
🏮 PS4【汐】挑戰重重關卡，揭開隱秘憂傷故事
🔥 PS5【Control：終極版】體驗熱門得獎大作
💥 PS5【Destruction AllStars】巨星與車碰撞出刺激火花

Bloodstain 都係好game 既

仲衰過炒價

Ps pul 限定會員 今次有無

2月送d驚都幾好

不過無機

拎定先

抽到會唔會要人月供

個問題係隻control明明澳服送埋ps4版，亞服就唔送

多謝ching

請問你地對以下headset評價如何

SteelSeries Arctis Pro
SteelSeries Arctis 7P
Turtle Beach Stealth 700 Gen 2
Astro A50 Gen 4

我都唔見有

咁應該明日先開始

成日見人話義海抽機
問心 有機係手 仲會唔會哂時間粒幾鐘出去拎機義海放比人

無

有幾閒？

睇嚟ching好少浦依個post

以我所知已經有幾個巴打原價出讓咗上嚟

希望今次抽得中

Ps5送既game你用app都可以照拎，係ps4玩唔到住，拎左先唔好蝕俾佢，我都係拎左隻鯊魚再抽到機玩番

屌呀 依家先知

無拎到大白鯊

Sony 9遮唔講，鐘意比人屌先開心

而家仲拎到架喎

有邊幾個

Skyrim係mod黎

App邊度拎

6月出online版

我二手收左隻Control Ultimate返黎都未玩
依家拿拿聲上網放左佢算

但澳服只係送三隻 game喎

用700 GEN 2 都幾OKEY，可以手機連藍芽，打機有外賣打電話黎都接到

屌 我都見到

留名等睇我抽唔中

control
好彩命等緊特價 未買

Facebook班大帝唔會理 成班支那人上身話俾Sony歧視所以冇PS4版

正，得ps5版無所謂，等我買到ps5後玩仲爽

個個月公佈免費Game都有班網絡乞丐出黎吠

我今日約咗人交收放game止蝕
還好佢係PS5 only

仲要問點解美國齊雙版本 香港無 咁點解佢唔畀美國PSN月費？佢畀USD $9.9咪有齊囉柒頭

啲game鋪真係慘 隻destruction allstars定價5xx依家就免費 都唔知蝕幾多錢

其實點解香港同外國送GAME唔一致? 香港係咪大支野 人地送2隻 我地話送4隻

咁點解香港同人哋月費價錢唔同？

用pc玩囉，pc game pass先幾日加咗呢隻

唔同地區嘅同一版本有機會係唔同發行商
今次PS4版嘅Control係支那嘅HUYA GAMES做發行
唔派仲好等啲支企冇錢袋

Aeon今次無？

而家都未公佈可能真係無

Psn只係免費玩兩個月 不過唔洗兩日就玩厭

玩住等MHR啱啱好

佢個意思唔係到四月仲可以下載咩？

唔係一直玩到 唔續為止咩?

小春子你都好彩
找到個PS5玩家無買PSN

aeon 近兩次都是開始抽先立即公佈

放pulse 3D
只用2次
有齊盒及單

要就留tg傾

美國game 鋪好似是退錢
美國玩家買左DIGITAL都是立即退錢

佢個意思好似係限時免費遊玩
類似UBI嗰啲Free weekend咁
不過Allstar係Free到四月
唔知有冇理解錯

原來係咁，thanks

Gold wireless 同 pulse 分別大唔大

隻gold 甩撚曬皮想換

驚pulse 都係咁

咁快放

有得揀 做乜要揀Sony 原廠

有追post 就知伏

但依然好多人落踏

唔一定係PS5玩家
更大機會係PS4用家黎
因為今次只送PS5版
而我賣個價其實算幾吸引

原裝加sony 就打飛機 以為一定好

之前好似講過呢隻game延左期
所以一出頭兩個月會係 Plus會員免費
之後先再玩就要買

應該係好似fall guys咁，4月前冇拎就要比錢買

無話伏
只係自己想一野跳到SteelSeries Arctis Pro

404

買左返嚟用左十日機已壞

點壞法

壞咩

有無推介

畫面閃綠線白線

呢度係講下載時間啦
因為本身每個月都會轉games送
不過呢隻跨咗2個月所以寫咗句俾佢
唔寫一陣又有乞衣出嚟話2月送咗3月又係佢送少隻呃9人
ps5啱啱出嗰時隻bugs都係咁

xgp係普通版
XSX版嘅ultimate要另外買

咁應該好似Fall Guy咁

咁真係到時先知
因為我聽到嗰個版本係頭兩個月免費俾你玩
之後就算你有Plus，再玩都要另外買

眼殘，睇唔到pc

pc都係普通版，但唔玩dlc應該一樣？

DLC聽講幾出色
期待2月2有得試game

Control ue 二月有ps5 update

我要玩嘅唯有另外買嗰兩個dlc

今轉冇aeon?

咁真係到時先知
我見佢control同concrete genie都係同一樣描述
不過無機，送demon's souls都無用

這個真是王者
SteelSeries Arctis Pro

LM聽晚6:00叫春

所以要買了

12點已經有csl抽籤

我估是plus game 只要你有psn就有得免費玩
見外國11月買ps5 bundle 都會有game部份退款

仲要是近期超熱的gamestop reply

死足兩個鐘server

ps+會員一個月幾錢？

6:00先有結果
抽果吓我唔叫春住

明明送既野一樣
但香港人同台灣人d反應都幾大分別
香港大多數比嬲樣
屌到仆街
台灣人就好滿足

台灣

香港

上次咁比人用bot買都唔死server我對佢有信心

destruction allstar 係永久免費 定試玩1-2個月？
我見佢2月出要比錢既

香港多支那乞兒種

台灣幾星期格住有禮包bundle 又有得現場排
香港十一月後都無乜機番貨

香港人送咩比佢都唔滿意架啦

送大作又話禁遲先比，個個都買曬啦
送indie game又話嫌 cheap，點解唔送大作
送 ps5 game 又話無機托7

最好1人1部機，加所有game免費

冇中文都屌

豐澤app可以撳邊度抽？入咗去app唔見有

冇記錯既話開app>ps store>定期服務，應該會搵到

啱呀 依啲留言好多

聽日先開呀

PSN:62710683@i-cable.com
PW: k9606572
空account無ps plus, 有無人借ps5尼remote play 玩bio 8 個demo?

係咩，見到pin話而家有

有咩好玩，5分鐘玩完，又冇戰鬥又唔恐怖

你第一次玩5分鐘玩完?我唔信

AEON 今輪冇得抽？

係得5分鐘課

仲有一定要免運費送平門口

豐澤
【第三擊 易賞錢會員獨家｜PS5遊戲主機登記抽籤活動】
現正接受登記喇！即刻開豐澤手機App登記喇
登記日期: 即日至1月31日 (星期日) 23:59
抽籤結果公佈：

咪係，咁串都有既

咩即日
收皮啦

前日佢真係開過登記
我登記咗

我都有㩒
但又唔清唔楚講幾時開始真心鳩

我見到即日起，以為而家有得撳，點知係 1200。

寫ad 個位中文係咪 F

我撳到果時係咁寫，我c&p only

u9巴幫手轉貼辛苦哂

岩買左隻TURTLE返黎即壞，不過有得換貨，上REDDIT睇返都有人差唔多情況但換完就好滿意
性價比去計 600P 係抵屌到爛，但有錢嘅梗係衝 STEELSERIES

為左抽ps5
買左一年會員

希望你中

希望中
多謝巴打

三個月咪算 咁睇唔開 希望你中

最壞打算
btw多謝

Metoo
兩舊幾水買12次抽中機會

the club 6點就公佈

差啲唔記得
唔該ching

祝你好運

啲game係永久免費？

應該有2名額

起碼係抽

準備3連敗

蘇0已經有LINK

參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至2021年1月 28日前, 於香港蘇寧線上或線下消費一次（沒有金額限制）, 方符合登記資格。

咁即係冇啦

上次都係咁

我係由 gold -> stealth 700 -> A50 Gen 4
Feel 到真係一層層咁upgrade
A50真係好正，如果成日打槍game A50 係不二之選，係舊電廢啲

我應該會買 SS Arctis pro
諗緊黑色定白色

大汗黑色
唔大汗跟機白色好靚

但佢個白色無7P咁白
有D白又有D黑

今次aeon冇份？

fb冇po 應該冇

1 分鐘 🤤

上次15分先出post

即將接受登記
Registration available soon

submitted

logon今次玩到平日拎機，會唔會太仆街

抱歉，由於現時有太多人同時進入網店，請稍後再試。

lunch time去拎冇問題

今日唔知有幾多人會Log-on馬上中左

PlayStation HK官方抽籤有冇link?

豐澤link係咩
Aeon有嗎
Thanks

The club未開放抽籤？

射波都去拎啦

psn

係即日知咩

又話要ps plus

log on星期二攞機.....

The club幾時先開？

今次psn要身份證

你入email佢就知你係咪plus會員

你本身登入左

※ 抽籤名額將會優先分配予未曾中籤的玩家。
PSN終於出呢句

開左喇

唔係...入果個email你平時用既email都得

哭能左 不過炒狗無限多

可能抽嗰陣對email掛

豐澤可以登記了

每次抽都要loop

點為止優先先頭兩部機都叫優先
唔係只分配予未曾中籤

Logon咁撚仆街 夜晚拎都唔俾

頭先已經開咗，利申已填
依家又閂咗咩

....你本身已經登入左
你開無痕睇下

錯link下話
一路都入到

記住用非plus account抽, 抽中記得上黎貼

PlayStation HK
【PlayStation 5 第四輪預購情報】
即日起，各位玩家可於指定時間內，選擇登入以下各零售商網站預購 PS5：
▪ PlayStation Platinum Shop：
▪ Sony Store, Online：將於 6PM 開放登記，詳情請留意公佈
▪ Fortress 豐澤：
▪ Suning 蘇寧：
▪ AEON：請留意公佈

計埋6點一共十抽
無就算數

aeon

每次抽必定出現comment:
又話要ps plus?
幾時開?
邊到登記?

仲有冇?

佢咁講只係防止抽獎既人全部都已經中過哂

Aeon得未㗎?

豐澤肯定唔中啦

定完左? 唔見有

抽呀唔係先到先得...

AEON 要2月尾？

咁多人抽咪難中囉

logon又係鎖IP

即係點 ？

抽下當玩下啫

搞掂 差Sony 今晚登記

for又話要ps plus

即係？

希望今次抽中啦

用無痕就得

只可以登記一次？

The club 做咩嶋 12點幾 都未有得登記
12-2 點 得2個鐘

唔係呀
可以係咁登記wo

我登記咗喇喎

用電腦啦
電腦browser一直都入到

開左好耐啦喎

手機都得

豐澤入到去搵唔到

Btw,今次club變番抽？
我記得上次0.029秒俾d bot搶哂

Google search fortress ps5

禁優惠，再禁ps5活動圖片

第二次就收唔到email

Log on係咪凈係得銅鑼灣

係

依段齊哂 【PlayStation 5 第四輪預購情報】
即日起，各位玩家可於指定時間內，選擇登入以下各零售商網站預購 PS5：
▪ PlayStation Platinum Shop：
▪ Sony Store, Online：將於 6PM 開放登記，詳情請留意公佈
▪ Fortress 豐澤：
▪ Suning 蘇寧：
▪ AEON：
▪ LOG-ON：
▪ csl：

※ 預購方法及時間因應不同零售商安排而有所不同，敬請參閱相關網站內的條款及細則。感謝各位玩家的支持

我電話入唔到

咁知唔知aeon呢

死圖呀巴打
你係咪未update部電話

又係sony store爆炸

sony都未抽得

岩岩登記位 要按f5 就出現登記製了
依家登記左有
藍店
Lo on
The clu 3間

等 6點 先開 psn 會員限定 未登記

衰咗兩輪，已經唔希望會抽到，抽唔到就買盒模型嚟砌算

ching上面仲有aeon

Push

我電話入都係show呢頁 即係普通會員冇份抽？

比錢有得抽
唔比錢抽其他囉

Ching去google搵下咩叫PlayStation plus 先

其他個d 唔啦 見上次無咩人中
比人撚化 唔登記
等6點 登記埋 psn 限定 就4間 夠了 佛係抽機

祝大家抽到

Logon有冇人收唔到登記確認電郵？
同個朋友差唔多時間入，佢幾分鐘後收到但我過左半個鐘仲未收到

有啊
logon係咁

當玩下，都唔望會抽得中

答正12點登記 即時收到wo

開始旺場

會唔會入錯email address

意興闌珊

不嬲屌住抽

如果email通知唔到 抽中左會唔會打電話嚟confirm?

我都未收到

sony store 6點

電腦用firefox一入就入倒，用電話就要登入………喺電腦無登入之下就登記咗，唔知有無效，但又唔敢用電話登記多次，因爲見佢話重覆登記會取消資格

你本身login咗..

9/2 仲要平日
中左要拎AL

今次抽左PSN, LOGON, THE CLUB同豐澤

psn限定唔係開左咩
sony store先係1800開

兩條友用同一部機用唔同browser登記都收齊哂email

aeon塞塞地
希望今次得啦 想消費都咁難

上次會打電話只有藍店

救命

logon一時時會sd唔出email
之前試過遲多陣先收到

AEON死埋

岩岩睇左，可以揾人代領

收到
不過中文名打錯字

唉不如再有人問既話 唔好答啦
答黎都哂氣啦

正常呀
同一時間你Send太多email會俾人block當SPAM

今次藍店話會優先比冇抽中嘅會員 睇下會唔會易d中

公海咁多人話PS5冇GAME冇人買
今次每間舖都用兩個電話+email抽
實中啦

祝大家都買到機

又嚟無限LOOP

The club 好快知
6點前就有

有預感今次抽到4部

一定無login，我del晒所有cookies,history都係一入就入到登記個版面…

the club算把啦
十部有九部去左上台

中啊

你登記到代表已經login左
啱啱拎左兩部手機試

入撚到咩 ？

乜撚野入唔到呀

啊 我以為6點個個 先限定

Aeon最遲post但第一個死link

重複登記就取消的話
咁如果有人亂9登記/入錯我個電話咪好慘

應該冇人咁得閒

一定要login左先入到form
cookies要del
你開個無痕試下囉

呢個世界真係好多蠢人

死撚埋

可能係
啱啱我搵另一部備用電話入返相同資料，即刻收到email

廢到咁，上次連登仲要冇人中

有一個

多謝哂

psn限邊度有?

1月29號又有機抽喇

Platinum shop

活動舉行日期及時間為2021年1月29日至1月31日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
每名參加者只可遞交參加表格一次。重複參加者將被取消參加資格。
中籤者將於2021年2月3日至2月4日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年2月4日至2月7日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年2月9日起。取貨前。

Sony

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於2021年1月29日18:00至1月30日12:00開放Sony Store, Online「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」:
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日

AEON

Logon

每位客戶限購一套，如果客戶訂購多於一套，City Super Limited保留取消訂單的權利。
客戶不能對已選擇的產品作任何更改，否則將被視為取消有關申請。
假若該網上款項未能被接納，訂單將會被取消。

自取服務安排 :
1.是次活動只提供自取服務。
2.自取服務僅會安排於2021年2月9日上午10點至下午6點。
3.客戶必須根據被分配的指定時段內自取訂單。
4.自取地點: 銅鑼灣
5.客戶必須於2021年2月9日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b)香港身份證號碼的最後4位數字和(c)用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
6.如上述第5項的資料與其登記資料不相符，City Super Limited保留取消訂單的權利。
7.如果登記客戶授權他人代取訂單，受託人必須出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號)、(b) 登記客戶之香港身份證影印副本和 (c) 用於付款的信用卡正本或信用卡帳單正本，以向我們出示香港身份證號碼的最後4位數字 (必須與登記的資料相同) 和信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。同時﹐我們亦需登記受託人的香港身份證號碼以作紀錄。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
8.如果客戶無法提供信用卡正本，請向我們出示用於付款的信用卡影印副本或信用卡帳單正本。
9.如果客戶無法於2021年2月9日上午10點至下午6點到上述指定地點取貨，City Super Limited保留取消訂單的權利。
10.客戶必須於取貨時檢查貨品。
11.客戶需要自備購物袋。

CSL

登記日期及時間：2021年1月29日中午12點至下午2時正
抽籤結果公佈：參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果
預計送貨日期：2021年2月中/下旬

豐澤

【第三擊 易賞錢會員獨家｜PS5遊戲主機登記抽籤活動】
現正接受登記喇！即刻開豐澤手機App登記喇
登記日期: 即日至1月31日 (星期日) 23:59
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 2月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知
► 如中籤嘅會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
► 本輪抽籤活動將會把第一及第二輪的中籤會員排除在外。

蘇寧

【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
1.登記日期由2021年01月29日至2021年02月03日，包括首尾兩天，而結果公佈日期為2021年2月8日。
2.是次優先購買PS5遊戲主機活動數量有限，如果登記人數超過活動數量，將以抽籤方式安排會員購買及取貨。
3.参加者必須為蘇寧SoClub會員，會員必須於2020年1於線上或線下消費一次（沒有金額限制），方符合登記資格。
4.参加者填寫問卷時需要先登入蘇寧SoClub會員帳戶，而参加者所填寫的聯絡電話號碼需要跟蘇寧SoClub帳戶註冊電話號碼一致否則香港蘇寧易購有限公司有權取消購買資格。
5.每位蘇寧SoClub會員只限報名登記一次，限購PS5一部。
6.獲得優先購買資格會員將於結果公佈後收到得獎確認SMS及電郵通知購買安排，會員必須於指定的限期內，根據指示於指定期間到指定蘇寧門店取貨，否則將被視為放棄相關權利。
7.獲得優先購買資格會員必須親身到門店取貨，提供相關證明文件並簽署確認書以作記錄用途。
8.登記所用的電郵地址和電話號碼，提交後不能更改。如因提供不正資料而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
10.獲得優先購買資格會員不能改變取貨地點，否則将被視為放棄購買及相關權利。

PlayStation Platinum Shop、Sony Store 及 LOG-ON 的農曆新年營業時間

白金 成哥 log-on都順利搞掂

同CSL一樣係傳說嚟

logon今次真係最防炒狗

Log on條款第三點同第九點有啲矛盾咁

拎機要HKID又要出示信用卡
好過CSL/AEON

上次都係架 咪都係抽唔中

呢兩間就算鳩數啦
機都唔多部

咁佢咁樣寫係例牌架姐
你估你遲一個鐘佢就真係唔比你拎咩

AEON死咁耐㗎

CSL去哂上台
AEON直頭屎都冇

有冇人入到aeon個死人網

AEON廢撚到

logon無email

要中呀

咁多人都冇..應該唔會個個都打錯掛

我有

1月29號又有機抽喇

Platinum shop

活動舉行日期及時間為2021年1月29日至1月31日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
每名參加者只可遞交參加表格一次。重複參加者將被取消參加資格。
中籤者將於2021年2月3日至2月4日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年2月4日至2月7日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年2月9日起。取貨前。

Sony

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於2021年1月29日18:00至1月30日12:00開放Sony Store, Online「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」:
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日

AEON

Logon

每位客戶限購一套，如果客戶訂購多於一套，City Super Limited保留取消訂單的權利。
客戶不能對已選擇的產品作任何更改，否則將被視為取消有關申請。
假若該網上款項未能被接納，訂單將會被取消。

自取服務安排 :
1.是次活動只提供自取服務。
2.自取服務僅會安排於2021年2月9日上午10點至下午6點。
3.客戶必須根據被分配的指定時段內自取訂單。
4.自取地點: 銅鑼灣
5.客戶必須於2021年2月9日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b)香港身份證號碼的最後4位數字和(c)用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
6.如上述第5項的資料與其登記資料不相符，City Super Limited保留取消訂單的權利。
7.如果登記客戶授權他人代取訂單，受託人必須出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號)、(b) 登記客戶之香港身份證影印副本和 (c) 用於付款的信用卡正本或信用卡帳單正本，以向我們出示香港身份證號碼的最後4位數字 (必須與登記的資料相同) 和信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。同時﹐我們亦需登記受託人的香港身份證號碼以作紀錄。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
8.如果客戶無法提供信用卡正本，請向我們出示用於付款的信用卡影印副本或信用卡帳單正本。
9.如果客戶無法於2021年2月9日上午10點至下午6點到上述指定地點取貨，City Super Limited保留取消訂單的權利。
10.客戶必須於取貨時檢查貨品。
11.客戶需要自備購物袋。

CSL

登記日期及時間：2021年1月29日中午12點至下午2時正
抽籤結果公佈：參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果
預計送貨日期：2021年2月中/下旬
如參加者未能於指定時間內購買PlayStation 5主機並完成付款，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
Club HKT Limited 僅向最終自用的消費者銷售和運送產品。如果我們有任何懷疑認為參加者購買產品將用作轉售或任何非作為最終自用的用途，Club HKT Limited有權拒絕或取消相關訂單，而不需再作另行通知。
Club HKT Limited不會保證送貨日期，實際收貨時間將視乎當時貨量及運送所需時間而定。

豐澤

【第三擊 易賞錢會員獨家｜PS5遊戲主機登記抽籤活動】
現正接受登記喇！即刻開豐澤手機App登記喇
登記日期: 即日至1月31日 (星期日) 23:59
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 2月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知
► 如中籤嘅會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
► 本輪抽籤活動將會把第一及第二輪的中籤會員排除在外。

蘇寧

【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
登記日期由2021年01月29日至2021年02月03日，包括首尾兩天，而結果公佈日期為2021年2月8日。
是次優先購買PS5遊戲主機活動數量有限，如果登記人數超過活動數量，將以抽籤方式安排會員購買及取貨。
参加者必須為蘇寧SoClub會員，會員必須於2020年1於線上或線下消費一次（沒有金額限制），方符合登記資格。
参加者填寫問卷時需要先登入蘇寧SoClub會員帳戶，而参加者所填寫的聯絡電話號碼需要跟蘇寧SoClub帳戶註冊電話號碼一致否則香港蘇寧易購有限公司有權取消購買資格。
每位蘇寧SoClub會員只限報名登記一次，限購PS5一部。
獲得優先購買資格會員將於結果公佈後收到得獎確認SMS及電郵通知購買安排，會員必須於指定的限期內，根據指示於指定期間到指定蘇寧門店取貨，否則將被視為放棄相關權利。
獲得優先購買資格會員必須親身到門店取貨，提供相關證明文件並簽署確認書以作記錄用途。
登記所用的電郵地址和電話號碼，提交後不能更改。如因提供不正資料而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
獲得優先購買資格會員不能改變取貨地點，否則将被視為放棄購買及相關權利。

PlayStation Platinum Shop、Sony Store 及 LOG-ON 的農曆新年營業時間

3抽2email

2抽2 mail

每月抽機就好熱鬧

Aeon平時最易搞
今次做乜

其實冇計，好多人未買到機所以有機抽先有人討論

自己部手機用老母email抽就冇收到email

用返老母部手機就收到

抽埋呢一round無就算 黎緊又無大作出

抽機最開心，玩嗰下冇乜特別

無大game出,就算買到機都擺多過玩
係抽機先keep到人氣

1/2先知

上次就係好多人當收到資料果個email當中獎

中咗係唔係網上信用卡俾錢？

2次都用哂自己名登記？

Aeon 個網唔 work

直到psn plus 過期

大家抽未

我欣賞你你擺底whatsapp我通知你

抽中最開心
拆箱玩都冇咩感覺
同ps4一樣

佢係咪已經擺低左
個電郵係咪電話號碼

Lm收皮

買嘢係咁，通常都買至拆嗰下最開心
好多GAME都係咁

終於搞到aeon

咁有錢
玩fgo 玩figure 玩mb 玩ps5

唔係 老母名

今次買到拆都冇咩感覺
係中果下先開心

本表格僅適用於 PlayStation®Plus 會員。如果閣下剛剛登記成為 PlayStation®Plus 會員，請先登出 一次，然後登入重試。

跟住都唔得

ps5 4千蚊咋麻
有錢就玩pc 啦

係唔係一定要買左個月卡 ，先叫做會員先可以有資格抽到

一樣咁係唔有錢
幾樣一齊玩就有錢

唔通過咗期
呢排無開機

ps plus會員登記左會唔會收到email?

如果要入會費 先叫會員 咁我放棄呢邊

反正都是運氣 抽獎

PlayStation®Plus 會員
要買psn先得

續期可以繼續玩？

nope

yup

終於入到Aeon

aeon幾時知結果？

1/2好似

Psn登記到
但頭像冇左icon禁入去又叫我重新登入
會唔會唔當登記左
想登記多次但見條款話重複會失去資格

你禁左兩次submit先會當填左兩次

下次小心啲

Aeon都係fail

Logon 登記完 仲未有email既喂

有冇之前抽到既人講下心得
你登記左幾多個網先抽到

Aeon
Logon
Sony

X2

Aeon , logon各2-3個電話唔中
反而Sony 一下中

個個網都登記

我差唔多每間廿幾飛

冇咩參考價值
好多佛系一抽都中
好多入好多飛都唔中

每次每間5飛，而家都未中

希望幫呀哥抽中啦

除咗蘇寧無抽 每間⼀抽
到而家咩都唔中

me2la

除咗蘇寧無抽 每間多抽
到而家咩都唔中

如果本身冇登入到係咪唔會登記到？
因為我果陣係登記到手

aeon logon sony ps+

係⋯

咁應該冇事掛
佢識別到畀我登記

個PW都似係身份証NUMBER....

#476

Aeon 搞乜鬼仲未上到

咁都起到底

1月29號又有機抽喇

Platinum shop

活動舉行日期及時間為2021年1月29日至1月31日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
每名參加者只可遞交參加表格一次。重複參加者將被取消參加資格。
中籤者將於2021年2月3日至2月4日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年2月4日至2月7日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年2月9日起。取貨前。

Sony

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於2021年1月29日18:00至1月30日12:00開放Sony Store, Online「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」:
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日

AEON

登記日期：2021年1月29日 12:00 至 2021年1月31日 23:59
登記的顧客必須填寫姓名、有效的電郵地址、有效的電話號碼
每個電郵地址和電話號碼只限登記一次，提交前請再三確認輸入資料是否正確
已提交的電郵地址和電話號碼將會作為本次抽籤活動參加者的聯絡方法，提交後不能更改。
如因提供不正的電郵和電話號碼而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
抽籤日期：預定2021年2月1日12:00
查詢結果及付款日期：2021年2月1日14:00 至 2月3日 23:59
查詢抽籤結果： 已登記顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。
中選的顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 到指定網址付款。
中選的顧客購買時必需填寫登記時的電郵地址及電話號碼。 每個登記顧客只限購買一套。
成功付款的顧客會收到電郵確認。
取貨日期： 待確認；預定2021年2月尾，確實日期將於有進一步消息時再以電郵方式通知。
取貨地點請於網上付款時選擇。

Logon

每位客戶限購一套，如果客戶訂購多於一套，City Super Limited保留取消訂單的權利。
客戶不能對已選擇的產品作任何更改，否則將被視為取消有關申請。
假若該網上款項未能被接納，訂單將會被取消。

自取服務安排 :
1.是次活動只提供自取服務。
2.自取服務僅會安排於2021年2月9日上午10點至下午6點。
3.客戶必須根據被分配的指定時段內自取訂單。
4.自取地點: 銅鑼灣
5.客戶必須於2021年2月9日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b)香港身份證號碼的最後4位數字和(c)用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
6.如上述第5項的資料與其登記資料不相符，City Super Limited保留取消訂單的權利。
7.如果登記客戶授權他人代取訂單，受託人必須出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號)、(b) 登記客戶之香港身份證影印副本和 (c) 用於付款的信用卡正本或信用卡帳單正本，以向我們出示香港身份證號碼的最後4位數字 (必須與登記的資料相同) 和信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。同時﹐我們亦需登記受託人的香港身份證號碼以作紀錄。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
8.如果客戶無法提供信用卡正本，請向我們出示用於付款的信用卡影印副本或信用卡帳單正本。
9.如果客戶無法於2021年2月9日上午10點至下午6點到上述指定地點取貨，City Super Limited保留取消訂單的權利。
10.客戶必須於取貨時檢查貨品。
11.客戶需要自備購物袋。

CSL

登記日期及時間：2021年1月29日中午12點至下午2時正
抽籤結果公佈：參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果
預計送貨日期：2021年2月中/下旬
如參加者未能於指定時間內購買PlayStation 5主機並完成付款，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
Club HKT Limited 僅向最終自用的消費者銷售和運送產品。如果我們有任何懷疑認為參加者購買產品將用作轉售或任何非作為最終自用的用途，Club HKT Limited有權拒絕或取消相關訂單，而不需再作另行通知。
Club HKT Limited不會保證送貨日期，實際收貨時間將視乎當時貨量及運送所需時間而定。

豐澤

【第三擊 易賞錢會員獨家｜PS5遊戲主機登記抽籤活動】
現正接受登記喇！即刻開豐澤手機App登記喇
登記日期: 即日至1月31日 (星期日) 23:59
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 2月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知
► 如中籤嘅會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
► 本輪抽籤活動將會把第一及第二輪的中籤會員排除在外。

蘇寧

【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
登記日期由2021年01月29日至2021年02月03日，包括首尾兩天，而結果公佈日期為2021年2月8日。
是次優先購買PS5遊戲主機活動數量有限，如果登記人數超過活動數量，將以抽籤方式安排會員購買及取貨。
参加者必須為蘇寧SoClub會員，會員必須於2020年1於線上或線下消費一次（沒有金額限制），方符合登記資格。
参加者填寫問卷時需要先登入蘇寧SoClub會員帳戶，而参加者所填寫的聯絡電話號碼需要跟蘇寧SoClub帳戶註冊電話號碼一致否則香港蘇寧易購有限公司有權取消購買資格。
每位蘇寧SoClub會員只限報名登記一次，限購PS5一部。
獲得優先購買資格會員將於結果公佈後收到得獎確認SMS及電郵通知購買安排，會員必須於指定的限期內，根據指示於指定期間到指定蘇寧門店取貨，否則將被視為放棄相關權利。
獲得優先購買資格會員必須親身到門店取貨，提供相關證明文件並簽署確認書以作記錄用途。
登記所用的電郵地址和電話號碼，提交後不能更改。如因提供不正資料而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
獲得優先購買資格會員不能改變取貨地點，否則将被視為放棄購買及相關權利。

PlayStation Platinum Shop、Sony Store 及 LOG-ON 的農曆新年營業時間

aeon入到了

唔知有冇天選之人收到club email未

每間1飛 我覺得已經是極限
上面仲有人話廿飛

你孑然一身就話啫

有人收到csl通知未

第一次抽，全部一飛，中一飛自用，中第二飛先賣

希望賣比啲真係有需要嘅人

csl係咪中唔中都有email，見佢寫係收抽籤結果，而唔係寫中嘅會收到

他怎麼巴
連登乜人都有，賣左就真是只好信佢用黎真心自用only

我覺得賣畀fd穩陣啲，唔係永遠唔知邊個係炒狗

我都係講下jer，中到一飛自用先算

文昌巴
我都知咩人都有 所以上次咪比你teamkill

我第一轉入左20 飛，都係入屋企人 + 親戚電話，第二轉就自己+老婆就算，加埋 10 飛，今次都係一樣。

p.s. 應該都係全炒

上次真是唔好意思

上次發生咩事？

晨早流流無啦啦講我住邊
依家佢叻啦有毛有翼喺到教番人大道理轉頭

太空卡出實名登記 炒狗會唔會搵少咗

哦～唔緊要啦，最多都係知邊個屋苑啫

所以依家驚左佢

畀個機會得唔得

事情過左咁耐，令你咁不安，我也都唔會再多講

香港邊度有得試Turtle Beach 700 Gen 2同埋Arctis 7P? 想試下先諗買邊隻，兩隻都好似幾好咁

藍店嗰個之前好似係頭4粒字,唔係指定頭4個數字?

點會,佢地一定好樂意登記, 最緊要有得炒

有冇人收到the club email呀

一人最多三個號碼

唔知用公司名可以有幾多

※ 活動只限香港登記之 PlayStation Plus 會員參加。
※ 抽籤名額將會優先分配予未曾中籤的玩家。
更多預購資訊請參閱置頂留言，感謝各位玩家的支持！

睇返原來藍店有咁嘅安排

turtle beach 700我用開黎玩槍game，音效都好滿意

Dear participant,

Thanks for registering the PlayStation 5 pre-order on 29 January 2021.
Sorry you failed to get the preorder quota from this draw.

Thank you for your support again!

就黎6點cls都係冇人有聲氣

對真玩家係最好既安排
不過抽唔到個班人咪又係屌sony

CSL?

算啦
僧多粥少
結果係點
都係比人屌

未收到

我都未，可能一batch batch 咁send，等下啦，好快有 regret email

我果封飛咗去promotion

連唔中都分批send咁搞笑

極大量

未見csl email

短時間send咁大量好易俾其他email service provider當SPAM

之前無，今次有，其實要整呢個 function 有幾難

其實咁加都好，抽多兩三次，應該都會中
而且係香港psn，就算啲支那閪入籤，佢地都好難親身拎

咪係
安排唔好就要屌架啦
做得足比人屌就話啫

下個post topic 都諗好，叫四大皆空

我又諗起豐澤個句

唔撚好意思呀,今次都係抽唔撚中你呀

第四次炒狗勝利戰

很抱歉閣下未能獲得預購名額

仲未有 email，快啲收我皮啦屌

Email 都收唔到

啱啱先醒起有得抽

The club已收皮

連失敗都未收到
真係好失敗

暫時仲係冇一個email收到，快啲收我皮等我唔使係咁check啦

三飛一封email 都冇
快d收我皮啦

全家 7 飛
一封都未收到

the club已收皮

見到Sony 今次有寫話今次唔中個批會直接計落下次 唔洗再填多次

6點開嗰個？

根據呢度既熱烈程度推斷根本已經炒完，新年前後應該可以rock in

係 一月頭個轉就無寫

我寧願係中過既無得再中啦

親愛的參加者：

感謝閣下參與於2021年1月29日之PlayStation 5主機預購登記抽籤活動！
很抱歉閣下未能獲得預購的名額。
多謝支持！
如有任何疑問，請致電服務熱線183-3900，我們的客戶服務團隊非常樂意為你提供協助。

仲未收到揮手區

未有啊

The club 真係sd 得切？

The club ?

有幾多人未收到收皮email

我

Yes

Me

係
我都收到

我
連自己失敗都唔知，真係好失敗

唔通6:00前冇收EMAIL話唔中就代表抽中

未有

快點send email收我皮

sony都抽得了

你就想

CSL做deadline fighter失敗

好奇今次會有幾多人中

sony今次好順

行刑通知都唔見

me too

全家一封email都冇

收到喇
失敗

抽曬

Email 呢？

我封失敗email仲未到

連喼個email都收唔到

入了

帶眼鏡好似會好辛苦

想知log on 喺唔喺2月1號先知結果

2799

原來咁貴

唔會

CSL有人有email?

呢隻個耳墊幾舒服
又透氣

csl仲係冇收皮email

連失敗 email 都收唔到，the club 係咪咁睇唔起我地呢班玩家

親愛的參加者：

感謝閣下參與於2021年1月29日之PlayStation 5主機預購登記抽籤活動！
很抱歉閣下未能獲得預購的名額。
多謝支持！
如有任何疑問，請致電服務熱線183-3900，我們的客戶服務團隊非常樂意為你提供協助。

收到啦

有冇人係中

屌.....................................已處決.....

親愛的參加者：

感謝閣下參與於2021年1月29日之PlayStation 5主機預購登記抽籤活動！
很抱歉閣下未能獲得預購的名額。
多謝支持！

Aeon load 唔到

仲未有收皮email

email 都冇
係咪想後日先sd比你
再屈 "抽中你架，你限時內唔比錢炸"

CSL都估到比晒上台客唔會中 所以唔意外

親愛的參加者：

感謝閣下參與於2021年1月29日之PlayStation 5主機預購登記抽籤活動！
很抱歉閣下未能獲得預購的名額。
多謝支持！

The club

me
封email係邊間出?

屌柒佢

7P $1500左右
這是不同型號

The club抽一部？ 冇人中

重未有email

如果我抽中收一兩百蚊水腳費過唔過份？

上次兩部0.028秒賣晒

唔過份 我要

依啲有人講過話出$800蚊都唔過份

處刑email 都未派哂

Email 都無

皮已收

仲未有MAIL收我皮

到而家都未收到email姐係抽中啦

有冇人成功呀到底

佢只係遲左處刑

究竟攞咗幾多部出尼抽有冇10部

the club唔洗抱咩期望啦
肯定得一兩部出嚟抽

啱啱收倒收皮email

500合理啦，來回的士錢都要啦，防炒狗最好收走個盒

上次好似2部

The club收皮email

仲未收到

收皮都收得慢過人

The Club 明明用幾個email... 過幾分鐘入紙，到而家都仲有幾個email未有結果，咁等都唔係好事

快啲收我皮啦屌

我都味收到
今次仲唔到我中

睇黎The Club純粹想測試email server

佢係咪調轉黎抽，每次抽啲唔得既人出黎，
抽到尾先係中奬，咁鬼耐都未有email

笑左

哂時間

處決都要等陣，人地好忙

收到落選email

排除法式抽奬

邊有咁多人中呀

一個鐘後都係冇email
有冇ching中左

我就生日，我今次好有feel大四喜

想收皮都咁難

大四喜炸煳？

屌笑咗

終於

收皮

到底今次csl 會唔會好似上次aeon 咁
無人中

請問csl到依家4個電話email都未收到係咪正常？

屌你老母點解香港地想打機都咁撚難

csl三飛都未中

三個都未收到

上次Amazon thanks giving 連運都係二千左右

連收我皮都要撚 9 我

佢隻SMTP Server廢到咁
處刑都要撚人

要賣俾真玩家就直接跟奬杯lv派機啦

你唔好同我講瓊姐都收到機
如果係嘅話真係抵你班柒頭畀人屌

一早已經有啦
佢咪上年個一班KOL其中一個囉

cuson 都有啦，反而有啲打機kol 就無

有無人用豐澤個app個時故障開唔到

cuson都有呀原來
咁我明你哋點解咁燥啦

佢地係比正常預購咗嘅人早一個禮拜拎機，講緊係 11 月中

PS5 call duty玩1080p60fps光追，點解會出現斷frame

唔鋸咪出道做youtuber囉

連封收皮email都無影 佢呢啲飢餓行銷同marketing 我真係睇唔透 完全係到博比人屌

csl 已失敗

有同事今日出bouns諗住去黃金食炒價digital版，收工去到成個場得返一兩間有，個價仲要貴過佢前幾日問，佢放棄等正價

炒狗好波

憑咩再炒高？

除非你係大財團咁，做獨市特登夾高個價者

機能問題

平民遊戲

1月29號又有機抽喇

Platinum shop

活動舉行日期及時間為2021年1月29日至1月31日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
每名參加者只可遞交參加表格一次。重複參加者將被取消參加資格。
中籤者將於2021年2月3日至2月4日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年2月4日至2月7日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年2月9日起。取貨前。

Sony

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於2021年1月29日18:00至1月30日12:00開放Sony Store, Online「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」:
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日

AEON

登記日期：2021年1月29日 12:00 至 2021年1月31日 23:59
登記的顧客必須填寫姓名、有效的電郵地址、有效的電話號碼
每個電郵地址和電話號碼只限登記一次，提交前請再三確認輸入資料是否正確
已提交的電郵地址和電話號碼將會作為本次抽籤活動參加者的聯絡方法，提交後不能更改。
如因提供不正的電郵和電話號碼而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
抽籤日期：預定2021年2月1日12:00
查詢結果及付款日期：2021年2月1日14:00 至 2月3日 23:59
查詢抽籤結果： 已登記顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。
中選的顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 到指定網址付款。
中選的顧客購買時必需填寫登記時的電郵地址及電話號碼。 每個登記顧客只限購買一套。
成功付款的顧客會收到電郵確認。
取貨日期： 待確認；預定2021年2月尾，確實日期將於有進一步消息時再以電郵方式通知。
取貨地點請於網上付款時選擇。

Logon

每位客戶限購一套，如果客戶訂購多於一套，City Super Limited保留取消訂單的權利。
客戶不能對已選擇的產品作任何更改，否則將被視為取消有關申請。
假若該網上款項未能被接納，訂單將會被取消。

自取服務安排 :
1.是次活動只提供自取服務。
2.自取服務僅會安排於2021年2月9日上午10點至下午6點。
3.客戶必須根據被分配的指定時段內自取訂單。
4.自取地點: 銅鑼灣
5.客戶必須於2021年2月9日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b)香港身份證號碼的最後4位數字和(c)用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
6.如上述第5項的資料與其登記資料不相符，City Super Limited保留取消訂單的權利。
7.如果登記客戶授權他人代取訂單，受託人必須出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號)、(b) 登記客戶之香港身份證影印副本和 (c) 用於付款的信用卡正本或信用卡帳單正本，以向我們出示香港身份證號碼的最後4位數字 (必須與登記的資料相同) 和信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。同時﹐我們亦需登記受託人的香港身份證號碼以作紀錄。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
8.如果客戶無法提供信用卡正本，請向我們出示用於付款的信用卡影印副本或信用卡帳單正本。
9.如果客戶無法於2021年2月9日上午10點至下午6點到上述指定地點取貨，City Super Limited保留取消訂單的權利。
10.客戶必須於取貨時檢查貨品。
11.客戶需要自備購物袋。

CSL
收左皮
抽籤結果公佈：參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果
預計送貨日期：2021年2月中/下旬
如參加者未能於指定時間內購買PlayStation 5主機並完成付款，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
Club HKT Limited 僅向最終自用的消費者銷售和運送產品。如果我們有任何懷疑認為參加者購買產品將用作轉售或任何非作為最終自用的用途，Club HKT Limited有權拒絕或取消相關訂單，而不需再作另行通知。
Club HKT Limited不會保證送貨日期，實際收貨時間將視乎當時貨量及運送所需時間而定。

豐澤

【第三擊 易賞錢會員獨家｜PS5遊戲主機登記抽籤活動】
現正接受登記喇！即刻開豐澤手機App登記喇
登記日期: 即日至1月31日 (星期日) 23:59
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 2月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知
► 如中籤嘅會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
► 本輪抽籤活動將會把第一及第二輪的中籤會員排除在外。

蘇寧

【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
登記日期由2021年01月29日至2021年02月03日，包括首尾兩天，而結果公佈日期為2021年2月8日。
是次優先購買PS5遊戲主機活動數量有限，如果登記人數超過活動數量，將以抽籤方式安排會員購買及取貨。
参加者必須為蘇寧SoClub會員，會員必須於2020年1於線上或線下消費一次（沒有金額限制），方符合登記資格。
参加者填寫問卷時需要先登入蘇寧SoClub會員帳戶，而参加者所填寫的聯絡電話號碼需要跟蘇寧SoClub帳戶註冊電話號碼一致否則香港蘇寧易購有限公司有權取消購買資格。
每位蘇寧SoClub會員只限報名登記一次，限購PS5一部。
獲得優先購買資格會員將於結果公佈後收到得獎確認SMS及電郵通知購買安排，會員必須於指定的限期內，根據指示於指定期間到指定蘇寧門店取貨，否則將被視為放棄相關權利。
獲得優先購買資格會員必須親身到門店取貨，提供相關證明文件並簽署確認書以作記錄用途。
登記所用的電郵地址和電話號碼，提交後不能更改。如因提供不正資料而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
獲得優先購買資格會員不能改變取貨地點，否則将被視為放棄購買及相關權利。

PlayStation Platinum Shop、Sony Store 及 LOG-ON 的農曆新年營業時間

仲未收到The Club處刑email

已被處決

好懷疑csl有幾多機
不過快抽快派都好，但佢字眼可能過年後先有機？

我都未 處刑都要等 想打機姐

4抽，7:00一封，7:40一封

第一次見到真身
試左感覺點

等到開始懷疑自己係咪入錯email

屌好想買到ps5
我部ps4 pro之前打打下啪一聲熄機壞左火牛，
之後買左隻火牛換咗之後依家又有滋滋聲

終於收到收皮 email

CSL冇收到任何email
係咪即係收得皮？

5抽: 0封

好似星矢咁死都要排隊
我而家仲未排到

CLS究竟有冇人抽中

處刑email都仲排緊隊
又話6點前

點解我連唔中既email都無

仲未有人中

會唔會一部都無拎出黎抽

集氣

重未收到收皮email

8點都未有

用咩mon

3抽
1抽唔中
仲有兩抽

收到the club email了

很抱歉閣下未能獲得預購的名額。

想問有冇人中
呢間野攞正牌炒機

問我冇用喎

填電話號碼既公司 真係禮貌性參與

全炒

我真係屌你老味
五抽一封email都冇

垃圾嚟，用年幾之後舊電勁廢，用半日就要換粒電

屌穿佢個西 連收唔中email都要遲過人

電可以買架姐
內置電咪仲衰

用緊gsp 670 幾襟用

logon係咪on9
平日6點前

用過舊版黑色
一粒電漲 一粒接觸不良成日著唔到機 個hub烙印

我都係由舊版用起
一直冇事

佢地好似有？希治閣好似無

終於被處刑

咁多巴打被處決，咁有無人真係中

平民我睇live 話無

完全無係咪即係收皮？

佢係咪派哂處刑email 先

睇黎應該只係拎左幾部出黎抽

生死未卜

上次好似全世界2部

我連呢個都收唔倒…

收到處決email
我想睇最後有冇人中

係咪中左先咁遲？我一早收到唔中email

啱啱收到處決email

痴撚線呢個癲派都有機

婆

睇怕 the club 緊係留返d 機 比人上台用
（祝炒狗 蟹貨 到2042）

應該純粹佢server廢 處刑處足兩個鐘都未撚完 都係唔好抱咁大希望比較好

舊登同佢打pkm好正常

懷疑緊係我打錯email定佢未send

【兌換3,000里數代用券抽籤換購PlayStation®5】
【Redeem 3,000 miles voucher to enter our PlayStation®5 draw! 】
PlayStation®5一機難求，千金難買，等了又等都仲未成功入手呀！
不過 #有里有可能！即日起至2月3日上 #生活品味獎勵平台 兌換3,000里數代用券，即可參加抽籤換購PlayStation®5主機 （光碟版），限量10部！
成功被抽中就可以用最少20,000里數加HKD3,256或以全額111,040里數帶佢返屋企喇！機會難逢，各位準機主快啲參加啦：
註：
1.會員必須成功兌換生活品味獎勵平台3,000里數代用券及「亞洲萬里通」賬戶結餘達20,000里數或以上，方可參加本次抽籤。
2.抽籤結果會於2021年2月4日公布，10位中籤會員將會於當天收到確認電郵，並須於2月7日23:59前到指定網址換購PlayStation®5主機 （光碟版），每人限買一套。
3.PlayStation®5主機 （光碟版）預計會於2021年2月18日或之前完成送貨。

剛剛AM 見到

最少20,000里數加HKD3,256或以全額111,040里數

20000去到一次日本。。。

仲要係一開始用3000里 換入場卷先有得抽
官方黃牛

10位中籤會員將會於當天收到確認電郵

唔出奇啊, 聽佢講有一間賣得仲貴過有碟版

連登仔係咁
平又廢貴又廢
佢地自己用個個最好

10個咁多

不如直接食抄算

the club?>

屌那媽 10 部 都夠膽死拎出黎比人抽？

Csl得10部？

cls架

10部嗰個係asia miles，cls可能仲少過呢個數

Logon 仲未有email

2 分鐘前第 2 封處決

5飛都係繼續乜都冇

仲要食3000Miles
另類黃牛

可能5飛都中哂

輸家都要分等級

仲未有處決email
等到有少少懷疑係咪入錯email

1月29號又有機抽喇

Platinum shop

活動舉行日期及時間為2021年1月29日至1月31日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
每名參加者只可遞交參加表格一次。重複參加者將被取消參加資格。
中籤者將於2021年2月3日至2月4日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年2月4日至2月7日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年2月9日起。取貨前。

Sony

登記日期：2021年1月29日18:00至2021年1月30日12:00
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日12:00
訂購程序 :
輸入電話號碼及選取登記抽籤的產品 (只限一項)
由於訂購名額有限，我們於2021年2月2日10:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排。
* 接收到SMS訂購代碼短訊之顧客即代表已預留名額供顧客訂購PlayStation 5。
* 未中籤人士資料將保留至下一次抽籤，無需重複登記
接收到SMS短訊之客戶必須根據短訊所述之指定日期及時段內完成付款，購買詳情及訂購代碼將會以SMS短訊個別通知。
* 不接受分期付款，只接受Visa/ Master 信用卡付款 (須備有Verified by Visa/MasterCard® SecureCode™認證)
中籤者(接收到SMS短訊)之客戶須於依照SMS短訊所述之指定日期及時段內完成訂購程序，逾期未有完成訂購者，即視為放棄中籤產品，我們有權另作分配。

AEON

登記日期：2021年1月29日 12:00 至 2021年1月31日 23:59
登記的顧客必須填寫姓名、有效的電郵地址、有效的電話號碼
每個電郵地址和電話號碼只限登記一次，提交前請再三確認輸入資料是否正確
已提交的電郵地址和電話號碼將會作為本次抽籤活動參加者的聯絡方法，提交後不能更改。
如因提供不正的電郵和電話號碼而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
抽籤日期：預定2021年2月1日12:00
查詢結果及付款日期：2021年2月1日14:00 至 2月3日 23:59
查詢抽籤結果： 已登記顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。
中選的顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 到指定網址付款。
中選的顧客購買時必需填寫登記時的電郵地址及電話號碼。 每個登記顧客只限購買一套。
成功付款的顧客會收到電郵確認。
取貨日期： 待確認；預定2021年2月尾，確實日期將於有進一步消息時再以電郵方式通知。
取貨地點請於網上付款時選擇。

Logon

每位客戶限購一套，如果客戶訂購多於一套，City Super Limited保留取消訂單的權利。
客戶不能對已選擇的產品作任何更改，否則將被視為取消有關申請。
假若該網上款項未能被接納，訂單將會被取消。

自取服務安排 :
1.是次活動只提供自取服務。
2.自取服務僅會安排於2021年2月9日上午10點至下午6點。
3.客戶必須根據被分配的指定時段內自取訂單。
4.自取地點: 銅鑼灣
5.客戶必須於2021年2月9日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b)香港身份證號碼的最後4位數字和(c)用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
6.如上述第5項的資料與其登記資料不相符，City Super Limited保留取消訂單的權利。
7.如果登記客戶授權他人代取訂單，受託人必須出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號)、(b) 登記客戶之香港身份證影印副本和 (c) 用於付款的信用卡正本或信用卡帳單正本，以向我們出示香港身份證號碼的最後4位數字 (必須與登記的資料相同) 和信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。同時﹐我們亦需登記受託人的香港身份證號碼以作紀錄。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
8.如果客戶無法提供信用卡正本，請向我們出示用於付款的信用卡影印副本或信用卡帳單正本。
9.如果客戶無法於2021年2月9日上午10點至下午6點到上述指定地點取貨，City Super Limited保留取消訂單的權利。
10.客戶必須於取貨時檢查貨品。
11.客戶需要自備購物袋。

CSL
收左皮
抽籤結果公佈：參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果
預計送貨日期：2021年2月中/下旬
如參加者未能於指定時間內購買PlayStation 5主機並完成付款，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
Club HKT Limited 僅向最終自用的消費者銷售和運送產品。如果我們有任何懷疑認為參加者購買產品將用作轉售或任何非作為最終自用的用途，Club HKT Limited有權拒絕或取消相關訂單，而不需再作另行通知。
Club HKT Limited不會保證送貨日期，實際收貨時間將視乎當時貨量及運送所需時間而定。

豐澤

【第三擊 易賞錢會員獨家｜PS5遊戲主機登記抽籤活動】
現正接受登記喇！即刻開豐澤手機App登記喇
登記日期: 即日至1月31日 (星期日) 23:59
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 2月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知
► 如中籤嘅會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
► 本輪抽籤活動將會把第一及第二輪的中籤會員排除在外。

蘇寧

【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
登記日期由2021年01月29日至2021年02月03日，包括首尾兩天，而結果公佈日期為2021年2月8日。
是次優先購買PS5遊戲主機活動數量有限，如果登記人數超過活動數量，將以抽籤方式安排會員購買及取貨。
参加者必須為蘇寧SoClub會員，會員必須於2020年1於線上或線下消費一次（沒有金額限制），方符合登記資格。
参加者填寫問卷時需要先登入蘇寧SoClub會員帳戶，而参加者所填寫的聯絡電話號碼需要跟蘇寧SoClub帳戶註冊電話號碼一致否則香港蘇寧易購有限公司有權取消購買資格。
每位蘇寧SoClub會員只限報名登記一次，限購PS5一部。
獲得優先購買資格會員將於結果公佈後收到得獎確認SMS及電郵通知購買安排，會員必須於指定的限期內，根據指示於指定期間到指定蘇寧門店取貨，否則將被視為放棄相關權利。
獲得優先購買資格會員必須親身到門店取貨，提供相關證明文件並簽署確認書以作記錄用途。
登記所用的電郵地址和電話號碼，提交後不能更改。如因提供不正資料而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
獲得優先購買資格會員不能改變取貨地點，否則将被視為放棄購買及相關權利。

PlayStation Platinum Shop、Sony Store 及 LOG-ON 的農曆新年營業時間

平時處決我好快收到
唔通今次

仲未有email

仲未有email😇

😊

終於收到第一封處決

邊會有咁多部

3抽,仲沒有一封處決email

樓上好多巴打好想收到處決 email

抽機已經抽到變晒

早d了左件心事咁解

邊間咁快有處決?

終於成功

仲未處決晒

厲害喎
The club應該得丁咁少機都中到

恭喜晒

16:40咁早就收到

中嘅1640就收到，咁應該可以當收唔到嘅死咗
中嘅應該一早收到先係

原來中既咁早就有email

出現了

恭喜

終於有第一個中左

希望d運去左中6合彩😊

咁睇黎而家都收唔到既只係Email Server問題而唔係中

你認真以為中？

運氣呢D唔出奇
我都無諗過自己會抽中單人白居二
上年好似80000/300機會

咁我寧願要白居二

我寧願中六合彩

聲立體了很多
朋友聽我的咪講野，就話聽到我抖氣氣及清楚好多

中完之後，過多兩年就移民，到時買乜都得

恭喜哂巴打

求問 果個黑色盒是做乜？

platinum shop彈PlayStation Platinum Shop「PlayStation 5」網上預購抽籤系統
本表格僅適用於 PlayStation®Plus 會員。如果閣下剛剛登記成為 PlayStation®Plus 會員，請先登出 一次，然後登入重試。

可以點搞

巴打可唔可以分享下ps5用後感？
我都考慮緊呢隻，其中一個原因係可以同時用電話既discord+聽到ps5 game聲

唯一concern係有關reddit果邊既comment。有部份人覺得ps5經usb駁基地台既效果唔太好（同ps4 pro用optical out+usb比較）；而部份又覺得冇問題。

如果用電視既optical out(出game 聲）+usb (係ps5 set做chat audio only)又會冇左3d audio

都係

你當係類似M既野
比你settings

我都係今日買返黎
玩左半小時

同埋我真係無打開機
今次中左ps5先叫做玩下

我唔識架，上網睇邊隻好就買
都要向你地請教

專屬usb dac

行貨有保養
我會安心d
有事唔洗煩

星期六日記得玩多d

佢寫左

舊Sony 電視，最多得1080p 60Hz

絕對同意，嗰時興奮得滯（新機到手又免運又減US15）無諗到呢點，好彩無事

舊mon跟唔切PS5個畫面更新速度？

呢舊嘢另一個用途就係俾多個input你，駁電視輸出就可以簡單變成一個人嘅家庭影院

衰在唔同裝置要用咪既
條USB線轉黎轉去冇用手指果d咁方便

Whapsapp 62710683

之前同你交收過?

請問電視傳出點搞

我都係

Same

係咪已經抽咗？
定bug左？

60hz點會跟唔切

超過七粒鐘都冇email
係咪中曬獎

應該係等其他

我仲要5飛一封email都冇

無收到email假希望揮手

仲未處決我

仲有希望

二抽淨係得一封處決

2飛0處決

連處決email 都無 好殘忍

求處決

我無其他PS5遊戲試, 但PS4版無光追就無斷frame問題。

我用電視光纖輸出駁去個hub

訓醒都仲未收到處決email

就係如你所講，
駁usb出聲會差左，而且係差唔少
但駁電視就冇左3d audio，
(ps5個3d audio其實真係做得唔錯，定位好好)
而兩者都冇以前喺ps4用咁好聲
其實你試下usb駁pc用就好明顯聽得出個分別

我自己有音響組合，
如果唔係同frd打要party chat，
我唔會選擇用耳機，
一來聲唔靚，二來真係好夾頭

當然你本身係用開電視垃圾喇叭出聲+用普通電話耳機party chat的話，
可以買個耳機用嘅，進步會好明顯
但真心唔建議買隻咁貴嘅，
因為喺ps5嘅限制下完全發揮唔到

我覺得喺ps5上面用 arctis 7p 甚至有可能同 pro wireless 差別不大

收到10:05

下個處決日係星期一？logon幾時派

ss headset的確係要買行貨
因為好撚易要拎去整

係星期一
LOGON, AEON, 豐澤

11點 終於收到the club處決

多謝巴打詳細解答
其實我本身都冇用soundbar/hifi,如果要party chat都有隻ps既白金耳機，如果打一般ps4 game+ party chat係冇大問題。

但係打 ff14(server同pc共通,所以要用電話既discord app）就用唔到，要用電視喇叭+電話discord，而且又怕會收到電視喇叭出既game聲。

而呢隻可以解決到呢個問題，所以打算買ps5果陣順便換埋耳機。
只係睇完網上既comment有d矛盾買隻相對貴既耳機但又發揮唔到佢。

雖然仲未抽到ps5

半放棄抽籤，次次都唔中。等大貨到算

大貨個時到sony求我地買

其實點解唔俾人訂機呢，我唔介意落左訂慢慢等

我其中一個原因都係可同時ps5 + iPhone discord

又收多封the club 處決email
三連敗 準備達成

The club中嗰啲收哂email啦

呢啲情況我就先戴單邊普通電話earphone,
再戴個headset上去

睇適唔適合自己架啫其實，
如果你係好多時都需要用到咁，
又俾得起錢的話，咪去馬囉

屌，我仲係未收到

但用usb啲聲差咗係ps5問題？

你可以當係，但其實佢唔係"差咗"
而係本身如果你喺ps4用usb都係一樣出唔到 dolby 一樣咁差
但 ps4 可以用光纖出 dolby ，而 ps5 唔得
所以你都可以當係 ps5 嘅問題嘅

我用落係覺得音質差咗，
(因為係明顯有唔同好似鼻塞咁但都有可能只係未習慣)
但音場同定位都好咗

有冇sidetone？姐係可以聽返自己講咩

2.4G果陣有
藍牙果陣冇

即係冇dolby=好差？

又未去到好差，
一聽感覺上係差左囉

咁有冇唔開嘅test

Sony係幾時知？

終於收到處決email

遲左19個鐘先有處決email

星期一先見真章
會見到好多人上水曬命

然後就話，平常心啦，大家做咩係度叫春？

正式處決

終於！！

收到封處決email

今日秋葉原搶買ps5場面混亂，好次話大量普通話..

收到Csl處決email

佢地既意思係
用USB其實唔係差
同一般價位耳機差唔多
但用唔盡佢解碼既功能
相對以前ps4插光纖拎dolby就係差左

我以為講緊話ps5用usb會搞到啲聲差咗

收到處決email喇
仲有兩個未收到

而家無，將來會有

Csl之後最快嗰間幾時派彩？

仲有個 email 未收到處決信，求處決

怨婦叫春

隔離post唔係話滯銷冇人買架咩？

星期一三間

問過先知道個單新聞係誤導
詳細唔記得
淨係記得買PS5既其中一個條件係要申請個間野既信用卡
做到好麻煩

好長既等待

好似係要金會員同埋嗰張卡

想收電話

已習慣處決

間舖有無支那人就唔知(至少成條片都淨係聽到日文)
淨係知呢啲非政治相關tweet都有5毛出黎柒

連處決email都收唔到

平常心講得最多嘅係我，係咪有咩意見？
我就未中過嘅

收到了

我今日先收齊 最早最遲果封隔成日

Csl 個d 真係攞你資料

中唔中 無清單佢講咩都得

填個電話就抽得果啲 真係唔好咁上心 根本亂黎

唔中，一生都無幸運之神庇護

搶到演唱會飛算唔算有幸運之神庇護

抽快手可能仲易d

想有無巴絲實測過120Hz同60Hz 係咪好大分別？諗緊係咪upgrade 120Hz 電視for PS5

你去玩吓ipad pro就明個分別

不過好少game有120hz

今日終於見第一封THE CLUB既處決EMAIL

ps5 其實係夠力推4K 120Hz? 點解d games ge PS5 version 只係得60Hz like 豬豬俠

我見啲人仲哂時間等處決email

我比較好奇我另外果兩個係咪打錯EMAIL所以收唔到

梗係唔可以native 4k啦
而家啲game好似cod咁開hfr mode會用低啲解像度render
好似就算4k60都未必一定係native 4k

想問pro內置最多對應幾多tb?

有冇人爆左days gone
有野想問

認真...4k 60fps都難

咁其實無需要買4K 120 電視la 4K 60 都夠做？
4K 120/60係咪要3090 lv 先做到？咁我估要去到ps6先做到lol

4K60 而家未得
等 PRO 啦

快手都難中啦

4k 120睇電視都順啲

2021啲新電視款開始多hdmi 2.1簡
我認為有好過冇

想問下岩岩玩到幫個營地著到燈 大約玩到咩進度好悶想快快趣沖主線完左算

第一個map有3個營地，之後會去另一個map，完左另一個map條主線就爆機了

另一個map條主線長唔長

唔知會唔會好似上次咁早一日派彩

星期日sony應該唔同你玩住
等星期一

唔好玩？

我都啱啱開完燈，木廠狂潮完全唔夠打，打極都仲有

想問sony無填係咪上次唔中就自動填

畫說手制壞咗要去維修/換貨
係去邊到換？

就黎爆

我覺得第二個map d故事正好多 裝備又勁左可以無雙 認真一開始隻game真係悶 玩玩下幾鐘意

最好玩個part，有個過千隻喪屍既巢穴要打

銀城

木廠有足夠陷阱去應付，跑多幾個圈慢慢打一定過到，之後果啲狂潮你未拎到燒夷彈就真係難搞

用緊LG 1080p電視，都成5年，都未壞，冇藉口同老婆講換電視

一拳打爆個電視

新年搵d親戚既小朋友上黎整壞佢

大掃除搬下d電視就好易壞

我部Sony 7年
買果陣仲要係陳列機都未壞

唔好意思，4k 120係3090都做唔到

同你一樣情況
用緊 sony 40" HX750 1080p 用左 8,9 年, 唔撚壞 ~
玩緊 PS5 & Xbox series X , 好無引~
等 sony 新款電視一出, 諗住整壞佢

抆左條fuse 咪點開都唔著囉

咁樣太直接, 驚唔信

用個iPhone 扮ir remote 偷偷地熄佢一個禮拜 俾啲掙扎

重複度極高
未試過有一隻game係完全唔想玩支線

我尋日睇左啲人玩 鋸木廠
原來有個位可以卡住啲屍

一開頭真係好撚難涯依家狂沖主線 沖到叫呀酒鬼執齊野走去炸洞穴

一嘢扑爆佢？

搵手指用力㩒下個mon，㩒到一撻撻

太明顯嗱

呢個好方法, 最好唔好一野壞, 花畫面就最好 ~ 諗住買舊大磁石

FULL HD年代既MIJ真係好足料
我有屋企人用緊HX900日煲夜煲都係用極都未壞，仲要有養貓

依家部 HX 750 係當年既中階機, d 色水仲越黎越靚
我已經一日開十幾個鐘, 都仲唔壞

咁你差唔多會去新地圖

如果單沖主線 我大約玩到幾多%

鴨記嗰啲

3-5個鐘應該爆到機 你每次打敵人都無雙慳唔少時間 我有時見到啲暴走朝又會手痕去打

暴走潮真係賣點黎 其餘野就
我岩岩殺埋卡洛斯

個邪教大佬？ 好多人個名我都唔記得咗

Yes依家想快快趣爆左機佢
支線清都廢時清

我都係上兩個星期出去二手 130買返嚟 喳喳林打爆拎返幾十蚊都好

Ching無抽到ps5？

有 每次都有抽
無次中

聽日好似會派獎？

好似豐澤

仲有 aeon
(查詢結果及付款日期：2021年2月1日14:00 至 2月3日 23:59)

有無人一齊玩destructive allstar
搵定腳先

玩硬

logon星期幾派彩

好似都係聽日?

祝真user依個星期都正價拎到機

承你貴言

承你貴言，今次我抽都無上次咁叫春，抱住中六合彩心態就算

真心上次超緊張check email ，但今次心情好平淡

次次都有抽，次次都唔中，唔心淡就奇啦，正如買六合彩一樣

D人成日話2月有大貨 堅唔堅

抽中既人，咪覺得係大貨咯

我己經預咗六月walk in

部PS4壞左 睇黎新年都冇機打

希望係咁

我都係
好在有 netflix youtube 同砌下模型解悶

次次都話係大貨啦 咪又係唔中

今次淨係記得抽藍店

幾時公布

大條撚
我條撚就大

我都係
重要買左兩隻新game，裝裝下熄左機，之後就沒有之後了

Logon琴晚冇mail 係咪已經當完左

今年都應該唔會有點大貨

咁快出嘅咩？

logon好似今日先出

次次當某樣野係市場缺貨時，都會聽到呢句野

上次都係中左既，前一晚已有通知

我有all in
但係開始心淡
抽中咪玩唔中就算

今次講到明係2月1出
應該唔會咁on9既

又等派彩

整理吓

Aeon:
查詢抽籤結果： 已登記顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 回到本網頁

豐澤:
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果

Sony:
由於訂購名額有限，我們於2021年2月2日10:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排。

藍店:
中籤者將於2021年2月3日至2月4日收到電話及電郵通知。

Logon?

logon都係今日啊

屌 都市傳說

公佈日期都未到就頹 咁好難幫你㗎喎

咁唔想中不如唔好抽啦

今日派3間好刺激

好緊張, logon 幾時會開始 send email

上次會好緊張中唔中
但係今次已經睇得好開，中就買唔中就算鳩數，等下次再抽

抽唔中就等現貨算，抽到心淡

Aeon同誠哥當佢冇啦

藍店應該最多貨，而且門檻係最高，其他個啲當六合彩就算

1月29號又有機抽喇

Platinum shop
登記日期：完
中籤者將於2021年2月3日至2月4日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年2月4日至2月7日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年2月9日起。

Sony
登記日期：完
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日12:00
訂購程序 :
由於訂購名額有限，我們於2021年2月2日10:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排。
* 接收到SMS訂購代碼短訊之顧客即代表已預留名額供顧客訂購PlayStation 5。
* 未中籤人士資料將保留至下一次抽籤，無需重複登記
接收到SMS短訊之客戶必須根據短訊所述之指定日期及時段內完成付款，購買詳情及訂購代碼將會以SMS短訊個別通知。
* 不接受分期付款，只接受Visa/ Master 信用卡付款 (須備有Verified by Visa/MasterCard® SecureCode™認證)
中籤者(接收到SMS短訊)之客戶須於依照SMS短訊所述之指定日期及時段內完成訂購程序，逾期未有完成訂購者，即視為放棄中籤產品，我們有權另作分配。

AEON

登記日期：完
抽籤日期：預定2021年2月1日12:00
查詢結果及付款日期：2021年2月1日14:00 至 2月3日 23:59
查詢抽籤結果： 已登記顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。
中選的顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 到指定網址付款。
中選的顧客購買時必需填寫登記時的電郵地址及電話號碼。 每個登記顧客只限購買一套。
成功付款的顧客會收到電郵確認。
取貨日期： 待確認；預定2021年2月尾，確實日期將於有進一步消息時再以電郵方式通知。
取貨地點請於網上付款時選擇。

Logon
登記日期：完
無寫派彩日期
自取服務僅會安排於2021年2月9日上午10點至下午6點。
客戶必須根據被分配的指定時段內自取訂單。
自取地點: 銅鑼灣
客戶必須於2021年2月9日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b)香港身份證號碼的最後4位數字和(c)用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如上述第5項的資料與其登記資料不相符，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如果登記客戶授權他人代取訂單，受託人必須出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號)、(b) 登記客戶之香港身份證影印副本和 (c) 用於付款的信用卡正本或信用卡帳單正本，以向我們出示香港身份證號碼的最後4位數字 (必須與登記的資料相同) 和信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。同時﹐我們亦需登記受託人的香港身份證號碼以作紀錄。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如果客戶無法提供信用卡正本，請向我們出示用於付款的信用卡影印副本或信用卡帳單正本。
如果客戶無法於2021年2月9日上午10點至下午6點到上述指定地點取貨，City Super Limited保留取消訂單的權利。
客戶必須於取貨時檢查貨品。
客戶需要自備購物袋。

CSL
登記日期：完
抽籤結果公佈：參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果
預計送貨日期：2021年2月中/下旬

豐澤
登記日期：完
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 2月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知
► 如中籤嘅會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
► 本輪抽籤活動將會把第一及第二輪的中籤會員排除在外。

蘇寧

【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
登記日期由2021年01月29日至2021年02月03日，包括首尾兩天，而結果公佈日期為2021年2月8日。
是次優先購買PS5遊戲主機活動數量有限，如果登記人數超過活動數量，將以抽籤方式安排會員購買及取貨。
参加者必須為蘇寧SoClub會員，會員必須於2020年1於線上或線下消費一次（沒有金額限制），方符合登記資格。
参加者填寫問卷時需要先登入蘇寧SoClub會員帳戶，而参加者所填寫的聯絡電話號碼需要跟蘇寧SoClub帳戶註冊電話號碼一致否則香港蘇寧易購有限公司有權取消購買資格。
每位蘇寧SoClub會員只限報名登記一次，限購PS5一部。
獲得優先購買資格會員將於結果公佈後收到得獎確認SMS及電郵通知購買安排，會員必須於指定的限期內，根據指示於指定期間到指定蘇寧門店取貨，否則將被視為放棄相關權利。
獲得優先購買資格會員必須親身到門店取貨，提供相關證明文件並簽署確認書以作記錄用途。
登記所用的電郵地址和電話號碼，提交後不能更改。如因提供不正資料而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
獲得優先購買資格會員不能改變取貨地點，否則将被視為放棄購買及相關權利。

PlayStation Platinum Shop、Sony Store 及 LOG-ON 的農曆新年營業時間

可以開定新post等陣叫春

自己之前中左 幫兄弟抽機 希望都中

done

PS5 機主討論區｜叫春 處刑 (25)

處決 email 等候區

其實依家出邊黃金信和炒價係幾多
半個月前我見過係6千頭
依家又係幾多喎

xx館個 fb話收 5.3k

人地收5.3k，即係你要買就一定唔會低過依個數

1001

1月24日 > 有碟版$5200
佢個價會響有得再抽時回升咁得意嘅